612告國際法庭

個個都可以send email去國際法庭, 係咁send email睇下可唔可以flood 佢地個email system 引佢地注意

記得要俾證據
國際特赦組織有份文件有link 可以係證據:

send 去呢度: otp.informationdesk@icc-cpi.int

btw 可以寫班黑警犯左crimes against humanity (Rome Statue Article 7: )

香港好似唔係成員國

好似唔一定唔可以prosecute:
"The international body operates on the principle of complementarity. It can only prosecute when governments won’t or can’t – even against officials of non ICC-member countries like America and Israel" ()

真心唔覺得香港會查, 一試無妨, 咪當練下英文

國際刑警都可以試

警黑合作 謀殺香港人